天文台真係夠膽死搵馬浚偉拍片

又抽水

應該要搵埋學是學非班女女黎講解

圖呢？

好尷尬

依個系列好睇又學到野

Btw 台長幾靚仔

馬撚連拍依啲鳩片都同一套演技

.............

點解馬浚偉唔可以正正常常咁講野

人地氣波都控制到啦
難預測